9up谷收仆街

成grp都係仆街 有個句講個句 笑鳩你就笑鳩你 盡情將你仆街既一面發揮出黎
有谷聚 酒局 唔健康既活動全部有哂
潛水既唔出聲既咪填喇 加你入去做觀眾啊唔通
填下面份表喇